下屬被大老闆發現係MTR打寵物小精靈...

其實是上星期五的事情，話說上星期我地公司有重要會議開，9點係公司開會，老細就約我早Ｄ去食早餐，順便同我傾下一陣開會Ｄ細節，於是我就同佢一早7點幾係尖沙咀食早餐，傾完就搭 MTR 返係中環既公司.... 點之...入車廂一見就見到我下屬背住我地...我地走入去剛剛就係佢後面企，點之佢無發理我地，因為佢好努力咁係度打 NDS "寵物小精靈", 仲要打得好慶起，表情十足，我望一望我老細，佢就以好不屑既眼神咁搖頭，仲以 " " 示意我唔好出聲，咁我只好安靜睇住佢打機，到左中環，佢都無發現我地既存在，就急急腳走左， 我老細同我當然慢慢行，佢走左之後，我老細即時爆粗，"X佢老X, 請個人返黎，平時做野又唔見佢咁專心咁落力，"寵物小精靈"真係咁好玩咩？ 都成幾十歲人，呢Ｄ game 我仲以為係細路先玩姐，好似我個仔咁，玩到傻鬼曬，囉住個波係度 dum 黎 dum 去，又唔知係度叫乜鬼，點知我地居然有員工玩寵物小精靈! " 我無出聲，心知不妙， 果個員工都要開會既....係我下屬...其實佢平時做野需要唔算表現真係好好，但不過不失，唔算真係好差，我初時諗住，老細鬧完應該無野掛掛，點之.....開會果時，我老闆居然第一句就係眾人面前問我下層, " Y ，頭先見你係地鐵打機，玩"寵物小精靈" wor ，玩得開唔開心呀？ 我仲以為得我個仔先玩，呢Ｄ細路玩意，估唔到我地員工都有人玩，下次叫我個仔同你研究一下...." ， 一路講，第2 個 team Ｄ人不斷笑，而我果個下屬無出聲，只見佢面紅，dup 底個頭....

咁都唔止....後來 meeting 完左，老細居然問我洗唔洗抄左佢，我同佢講，"好少事姐，唔洗咁大件事呀嘛？ 話曬 佢都係度做左幾年...佢既表現其實都唔係太差姐" ，點知老闆居然話，"咁大個人都仲唔化，出黎做左幾年野，智商居然同我個仔差唔多，成熟Ｄ都得掛？ 離曬大譜! " 我即保穫..."係既係既，我同佢講講，下次做野認真Ｄ，唔好成日掛住打機" (我都知係 9up ，但為左 calm down 老闆，無計)，老闆:"你同佢傾下啦！唔同"寵物寵成世" ？ ....

到左今日，我下屬成個死狗，好似男人不舉咁，面黑黑，唔敢同人講野，靜到.....我都唔知點安尉佢....只怕一陣傳開去，佢真係無曬面...

Toolongdontread

玩乜鬼寵物小精靈
steam+paypal洗錢好過啦

香港大學醫科教授都玩啦 老屎忽老細自以為是 得佢果套先成功咩
利申 冇玩

CLS打陣機都要比人炒咁濟...

5.5/10

咩公司由坐車已經開計返工時間
私人時間做自己野都要管

打咩機關佢叉事

好得閒咩出埋d膠post

屌以為返工時間偷打機 點知原來非辦公時間打機都要俾人管

私人時間關你撚事咩老世

Too old didn’t read

告steam發咗達

作咁大篇野無人理又慘d

陰公,咁大篇野應該哂唔少時間諗點作出黎
我留名當支持下啦